係間公司做幾耐可以叫老屎忽

D野夠熟就已經係

個人係老屎忽，做第一日已經比人覺得係老屎忽

之前份工做咗一年
同部門啲人走淨我同另一個pt
之後再請返嚟啲人已經覺得我係old seefood